‎[PS4限時獨佔］Death Stranding《死亡擱淺》集中討論區（9）

1001

Lm

lm

留名

今日有新更新可以快飛過場動畫

有冇人更新完之後係咁斷線

Half Life

搞左幾個月
終於搞掂

玩到一半，應該都未有，棄咗驚2個月，點先可以重拾感覺爆機

瘋狂起滑索

入左隻壽屋Ludens

隻game 的精粹起路同滑索

感覺上起公路先係主線，滑索就係為爽

山結果段
周圍搬物資搶驢人

最近瘋狂起公路
搞到金屬唔夠用
但係陶瓷大把

利申：還有4個公路舖路器未投放資源

竟然，我好似一路都陶瓷缺啲，基本上一路都夠，一架卡車料去可以起到4、5段，係小說家之子附近嗰幾段要走幾轉

psn半價

連左個據點上網先啦
慳一半資源

正路應該係陶瓷先唔夠
森林果個驢人基地通常都大量金屬提供
我通常係搵驢人攞、周街執、各個結點攞啲

全部上晒網
除左未日準備者
呢位好難連上網
求攻略

我拉左Zip line 由靈修者上去

由靈修者上去？
要唔要執件包去？
真心唔識

行上去最近又拉到線嘅位整左先
有時有啲單係會由登山者/靈修者上去